[title: il bianco livido del muro]

Nella stanza tutto è calmo  
nel bianco livido del muro.  

Sul letto in mezzo, in mezzo al letto  
stesa e preparata stai sulla schiena.  

Di braccia aperte e gambe flesse  
col sesso curato e già toccato. [m]  
